ps4 fifa d1 pro club誠徵合拍隊友

球隊主要係d1-3升降機
希望招收2-4個full time

每晚大概10pm開波至2am
主打451/4231/4321 單前鋒陣式
以短傳控球防反為主
如果組得成班底 夾得成會參加比賽

現招
安守本份型逗後防中(逼切)
後防/龍門（招到就招）
多功能前場（但由於較擁擠 可能比較難安排時間互相夾下）

要求：
每星期至少出席4-5日 (part time暫不考慮）
有pro club經驗
會現位走位 pass and move
不過分個人主義為佳
互相尊重 本球隊不需要球霸/教練
會開mic 入party一齊吹水

麻煩有興趣一齊夾下嘅tg:

推

Pm

pt gk要唔要

再推

再推 急交名單

tg:Alcacer5b06
all position (Mainly st,rm,cm&cb)

柱躉式中鋒要唔要

緊急 招一個有入球及hold波能力前鋒

又係我了

Ok落你名報efpcl同埋vpl

今晚熱身賽
急徵 後防隊友

係
好耐之前問過你

Push

打電競啊 ？

開始多阿post手足

cdm cb

後防

跪求龍門

球隊主要係d1-2升降機
希望招收full time隊友

每晚大概10pm開波至2am
主打451/4231/4321 單前鋒陣式
以短傳控球防反為主
已參加比賽

現招：
1名後防 （閘為主）
1名龍門

要求：
每星期至少出席4-5日 (part time暫不考慮）
有pro club經驗
會現位走位 pass and move
不過分個人主義為佳
互相尊重 本球隊不需要球霸/教練
會開mic 入party一齊吹水

麻煩有興趣一齊夾下嘅tg:

球隊主要係d1-2升降機
希望招收full time隊友

每晚大概10pm開波至2am
主打451/4231/4321 單前鋒陣式
以短傳控球防反為主
已參加比賽

現招：
1名後防
1名龍門

要求：
每星期至少出席4-5日 (part time暫不考慮）
有pro club經驗
會現位走位 pass and move
不過分個人主義為佳
互相尊重 本球隊不需要球霸/教練
會開mic 入party一齊吹水

麻煩有興趣一齊夾下嘅tg:

VPL急徵隊友

球隊主要係d1-2升降機
希望招收full time隊友

每晚大概10pm開波至2am
主打451/4231/4321 單前鋒陣式
以短傳控球防反為主
已參加比賽

現招：
1名後防
1名龍門

要求：
每星期至少出席4-5日 (part time暫不考慮）
有pro club經驗
會現位走位 pass and move
不過分個人主義為佳
互相尊重 本球隊不需要球霸/教練
會開mic 入party一齊吹水

麻煩有興趣一齊夾下嘅tg:

VPL晉級急徵隊友